許志安4月復出｜陪老婆嚴選食材實戰「168斷食」 Sammi親述成效：褲頭鬆咗啲！

一向注重自己身型的鄭秀文，平日熱愛做運動keep fit。48歲的她依然保養得宜，最近更正在進行「168飲食法」，Sammi表示:「相信大家都聽過168飲食法，即係你一日廿四小時，有十六小時係唔能夠進食，其餘八小時，就係你可以嘅進食時間喇！」其實「168 斷食法」一早已紅遍全球，連外國女星Jennifer Aniston、台灣女星楊丞琳，都成功減磅。

根據營養師嘅講法，其實「168飲食法」 除了限制飲食時間之外，配合適當食材都相當重要。日前《壹仔》見到Sammi 孖住安仔，親自去超市挑選食材，全程主攻蔬菜、肉類等健康食物。實戰「168飲食法」一個月，Sammi 發現自己意外清減了，而且褲頭仲鬆咗添！她說：「我自己感覺係非常良好，第一就係唔會特別覺得好肚餓。實行起上嚟又唔係想像中咁難，只要一過咗個八個鐘頭，食完夜晚個餐就開始拉鏈口，乜都唔好擺落個口，除咗飲水、黑咖啡、或者茶。」

因為安心出痕 apps?

變到咁係咪最好？

許志安表示老女人麻撚煩
黃心穎姣兩下褲頭自動鬆喇

老鼠安復出鄭臭四減肥
乜撚嘢報導嚟

安心出殯

訓較都無左8個鐘啦，邊有人一日用8個鐘時間食野

仲諗住有演唱會舉高手果張圖睇

厭食症病人表示自己條褲再鬆咗？

Sammi仲有肥肉減到咩

人地想減到咁唔通話你聽咩

佢唔係減肥肉，佢係只要身體有肉就要減

老鼠安個眼神好died inside

褲頭鬆左，除褲又易左

最終減肥目標

去食屎唔該，見到牠想噁

仲有得減

太耐冇偷食

想渣波

老鼠心諗都係賓穎好砌

梗係賓妹好屌啲啦，對住啲骨不如打飛機算

Sammi其實係咪有咩病，減肥上癮之類，佢減肥減到無嘢減都繼續減